越來越多中資證券行係香港霸地盤

大國企食左外資券商融資果舊餅
細行就搶老散生意
間間蝕住做

前排有間聽都未聽過既請晒券商商會代表去睇佢開幕
又請森美 香港小姐 又book w酒店

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

長遠計係咪中資最好景？ 細港資就算9 數？

好撚多係搭棚打乒乓波

而家個勢玩緊超低佣 中銀果d下下同你收1舊服務費 俾我都轉

幾時中銀打破悶局，零佣金吸客

海通， 銀河， 國泰君安呢類會唔會食埋外資行個餅？

再唔求變即係玩死自己

食左好耐啦 超平佣

我覺得遲下會有中資行玩超平佣， 食埋老散餅

機構客又比佢地食，老散又比佢地食埋

股票brokerage冇乜錢賺 中銀用資源做返傳統銀行業務唔好

又話乜撚嘢超越香港，又要仆落嚟做生意。

所以咪黎香港搵埋你份錢

汁都撈埋 就係為打擊港資

勁多，買個殼，搵幾個RO，即開即食。

個個月出三皮野比個RO返去簽幾個名就收工

比你上牌都唔敢上

咁似既，之前我有見一間做期貨既
叫新X

試過收Offer 90K，洗定

睇第幾type ro

冗工之選喎

菊花之選

X華？

其實都唔係好知點搵錢， 又要server , 又要細既做operation, 又要租

你點知道？